「行動」3.21轉場開花

將尚十同元朗調轉時間 應該係最方便

九龍區呢

同意

幫拖呀

721［突發號外！］制裁鄉黑

歡迎比意見 時間無多

有無得撚狗

應承我 10點好回家, 唔好磨爛蓆, 次次都10點后開始做野

721靜坐, 請唔好帶任何文具,
101% 逐個Check 唔好比Popo有藉口入拉你

**建議只帶 背囊(放本書), 正常長遮/縮骨遮 (可能落雨),口罩,文宣,手機**

*****唔該廣傳比各位手足*****

綠卡唔帶